[3DS][PKM] USUM討論區#40 ☆★☆★☆★一齊入TCG坑★☆★☆★☆

I am 1001 Hunter
標題係簫巴Request既

禁止討論修改及盜版遊戲

開POST TEMPLATE

參考網站

培育入門(新手必睇)

傷害計算

(日)

(英)

個體計算

最大耐久指數計算

(日)

(英日中)

圖鑑/資料網站

(英)

常見問題

努力值點樣練先最快？

病毒努力值*2, 出現連鎖後所有*2, 狗帶+8

打1場連鎖7隻[(1+8)*2*2*7 = 252]

HP: 弱丁魚[+1]/保姆曼波[+2] (水試練最入氣泡釣魚100%)

A: 家門雀/貓鼬少 (屋企右邊1號道路)

B: 屎眼石 (博士左手邊山洞)

C: 傻鴨 (2島水試練第1個草叢)

D: 大眼水母 (1島商業區對出海面)

S: 小哥達 (普試練地上黑影撞埋去)

上面講既ABCDS係乜黎？

物攻/物防/特攻/特防/速度

點睇我連唔到上網同人交換/對戰？

係咪未更新遊戲？ 現時版本V1.1

可以喺入GAME標題畫面右下角見到

上咗網啦，點樣同朋友交換對戰？

要先喺3DS主畫面上方笑笑口公仔互相輸入對方FC加好友

然後就會喺圓慶廣場下畫面對戰/交換入面見到自己朋友

請支持官方授權

香港Pokémon比賽

星數表：

有冇人玩場64

未放工哦

講返頭先無防守絕對零度
我係完全冇防備底下比佢build up成功 冇惗過可以咁玩
以為佢主力係m大比鳥惗住集火打死佢先，點知原來後面個隻先係大佬

留名等睇FF入tcg坑

可以可以

我發現有人狙擊我 開post2分鐘就已經有2個負評

我依家on

如果我入坑蕭巴會唔會捉我手仔教我玩

Who is siuba

讀曬

What is FF

FF就得 其他人不了

慘

Ford Fundation
Furan formaldehyde
Free Flight
French franc
Friends and Family
Fast Forward
Foreign Fund
Flip-Flop

自己揀個

簫巴

第二次我用子彈拳心急左

最慘係你helping hand完隻螳螂痺左郁唔到
點解你瘋狂無視我隻雀?

有冇showdown

有冇人關心我
我轉咗9/9熊本返香港
8/9夜晚深宵巴士入機場
有望一切順利

我一round殺唔到你隻雀
焗殺你另外兩隻
隻啟暴龍有羽棲 又有落體 可以一路打 一路守
Btw我另外隻打手太弱

希望你盡快返到香港啦

Btw手信呢

應該冇問題的
祝你順利

祝福你
我地香港見

問得我拎手信嘅
都唔會有手信

有個frd本來今日飛日本 成個旅程cancel左 登佢慘
同時登我d本本慘

返到去仲要試吓土法治療張卡

渣ga

我好驚比你一招鋼拳秒左隻雀，所以我up完防之後仲要好遲先mega，點知你完全無視左佢
你隻啟暴龍幾次落體都打唔出傷害 我兩隻都係物盾
另一隻打手係指柯波郎定叉字蝠?老實講我驚你隻叉字蝠多過柯波郎

我8號關西 下個月

叉字 無想像中咁大力
落體純粹封你行動 目標隻揪隻 當完左招技 我就可以用守住

可以幫買嘛
我地tg傾

Ff又想買咩

我既慾望係無限架…

冰牙/毒牙打落我隻雀到應該都扣我一半血
好彩我隻毒撚麻到你，雖然係本身惗住燒你

本身大勢已去 麻唔到都無分別

你地幾時搞EVENT
拎本書比你地抽

本本嗎

Free F.F

甩到身先算

本本

FuFu

開唔番的話唔知轉唔轉到飛名古屋

忍不住要玩玩了

第三隻先中

打親波都落大雨

有冇64

之前POST果本籃球本
R18果D唔拎喇比差佬查解釋唔到
緋月アキラ本全齡向麗姿本仲好J過R18

Official 比賽unofficial product

私了左佢啦

比我私呑啦咁

個表呢？比賽呢？

人哋狼狽到咁你仲走去問手信究竟話你唔識做人定死都要派膠好呢？

Btw 巴打 take care，記得拎齊文件claim insurance

好奇，點解要解釋

FF 對我幾好，無叫我買本本

都無叫我

知你兩個會用完先比佢

到時你點同尊嫂解釋

直接講幫FF買

睇你地個款都唔會幫
費事叫炸

得我會幫

但FF無幫過我

除非水蓮莉莉艾瑪奧本身18碎啦

今年都冇機會過海
明年先

佢地同小智同歲=小智旅行左十幾年=問返個官水蓮莉莉艾幾多歲

風律在嗎

表呢

小智一句「我今年十歲」已經收皮

呢排啲po推得咁快

4p/64有冇

六四here

唔同勁我幾皮既人打呀

踩影滅歌隊點破解?

鬼劍以暴易暴

蜻蜓回轉 伏特轉換 鬼系 紅牌 吼叫 吹飛

呢一類招式用到？

用到
拋下狠話都得

唔該曬

點會唔幫

點敢叫你幫呀蕉嫂

個比賽最快9月中啦 我估

其實最近都忙 你地自發啦

都要有表架

預備幾多銀彈買11月個pack好

香港買卡有咩好介紹

仲係唔係度

btw同問邊度買卡, 見張路基亞GX幾型棍想買張擺下

啊 而家上線？ 同埋可唔可以幫我傳位蛋

粒

now on

4871-8273-3223
好似未add?

係 而家add

多謝晒 另一邊叫做arisa 傳完等我一陣

餅帶要更新

好快 sor

On左

邀緊

急問，固仔應該刷咩性格

brave 0速

有冇其他選擇
刷閃刷唔到0速

adamant

好

Serious

Are you serious?

你今年仲會唔會用

都唔知點解我16 Serious讓4點

認真答你，雙刀quiet

唔打比賽，但交流都唔會用

減速個d要刷埋0速就算了，刷閃only

係31速quiet

adamant la
最冇腦唔洗諗一定係adamant

咁前衛

冇腦岩我

64?2019

2019！64

啱啱入左對戰 好快

依家online

巴打原來話打呀
OK ga
有我FC?

有！等你邀
練左隊火雞

2019 ?

要報仇殺你

係

一係我都用冇神同你打啦好冇？

唔好

想試下火雞隊

online

咁執著火雞

我有神喎

不要氣餒

秒

棄驚

打多場無神 點睇

最主要係你全火
我一隻速專kyogre就可以解決到
建議配合多啲唔同屬性嘅寵做聯防

收左機了
明天吧

賣相100分喎
全部都係火同雞

又要型又要贏，好難喎師父，仲要係神瘦rule

周街kyogre仲要全火

下次同巴打打都要帶定隻噴水kyogre

FF比人調教到識潮吹

係根源♂之波動呀

北海道地震

神獸戰揭幕

6.7級
今年日本好恐怖

大阪7月kyogre，我去嗰陣groudon，而家rayquazza

點解日本唔係會有暴風雪

因為無永冰嘅精靈

請咗半日sl 表示輕鬆

整表啦

Why半日

我以肯定今次個負評係你比

係我俾

麥仔好撚忙 要返去撲火

Btw 大家食多啲將軍玉子啦 銷量唔好

不了

想食招財牛堡

垃圾食品

想食

多舊強貴4蚊，不了

點解今個po FF所有reply都有正皮

影分身術

咁得意？

自己正評自己

唔知係咪睇慣左內清比人負皮
見到佢0負皮好唔慣

以往一見負皮就估到係內清

幫推

推po都有負皮

大家唔需要咁介意正負評
負左正左又唔會點 有咩覺得講得好或者有咩不滿不如直接出個reply講

講得好

玩充超能貓

我對FFTV提供的節目時數過短好不滿

應該要一個星期開兩次

應該同達哥睇齊

好多腐皮同正平啊

進左

小智最廚陣容係

地龍、忍蛙、ub毒龍再擺邊三隻好（單打）？

地龍都無進 咁都計？

火猴 蜥蜴王 音波龍

呢隻應該係之前回憶比人打到仆街嗰隻黎

Agger，呢三隻係代表但唔廚

卡比獸 噴火龍 火雀？

噴火龍無mega fail

火雀nerf左
卡比單打好似麻麻地好用

你地龍未進都入喇
當佢有mega咪得

大隻牛 大隻牛 大隻牛 大隻牛 大隻牛 大隻牛

小智依家騎住隻地龍都用得幾好呀

Btw卡奇騎個隻噴火龍係未佢既？

好似話佢老豆嘅？唔太記得

見佢無用黎打過

垃圾動畫都有人睇

無講過話要贏 不嬲輕鬆玩

棄驚？

世界十大笑話
BBG話棄驚

FF避雷針

我係咁睇 fun玩認真玩最好打之前講明
垃圾圓廣既關係大家打一次都要付出時間 如果對面認真想練隊既 噴完水就end game又真係冇咩癮

唔岩聽請插 支持fun隊

啱啊 講明認真定fun 大家開心

廚中帶fun
Fun中帶廚

Roy sir就永遠都係廚架喇唔洗問

棄啦屌

經過捉唔到綠毛蟲都話棄㗎啦我

可以

fun同認真有咩分別

想用自己鍾意既pkm
同一心求勝既分別卦

Fun可以係有啲主題 例如角色隊 屬性純一 全可愛寵
認真咪廚隊

細個打機輸左
會係個CHATROOM 度打
認真
兩隻字

呢鋪唔計

咁我應該長期fun隊

一定係我唔夠瞓 呢舖唔計

打返場？

報左我仇先

可以 無神 64 大埔露露

連唔到手機個WiFi 要轉頭先可以

其實我係話隻毒龍係ベベノム回憶嗰隻

咪話我睇死佢
就算ベベノム之後唔返自己世界都唔會進化
最後又係登山項睇住莉莉艾進冰九尾登頂

原來哈古龍識飛

仲識改變天氣 改變線性攻擊軌道

當年劇場版後面個短篇已經係飛出黎
（落大雨比風吹走果個短篇）

冇LIVE既

破壞光線軌道改變係小渡的特技
鯉魚龍都有
兩隻哈古龍+一隻鯉魚龍三隻一齊出Z軌道破壞光線
HGSS篇有講啟暴龍都識

搵到

龍珠

識2腳企
進化先兆

日月Z

顏藝

ヒガナが次元転送装置を壊さず べベノムの世界に隕石が送られた世界線

其實要返工的

巴打好似隨時都可以拎到部機出黎咁嘅

說好的毀滅另一個豐緣呢

就係某個UB

PKM VEGA前嗰2集好似就係講有隕石跌落豐緣

因乜事由FF講完之後所有post都有負評

負評我嘅都係狗

歡迎挑機

FF今晚12點後過啲寵過你幫我升得唔得

部機跟身 返工大壓力 放工咩都唔諗即刻開機

訓左喇 最近十點幾就訓
如果唔可以早d就聽日

得啊 唔趕

Mewtoo

好健康的生活

訓教=逃避人生

其實可以而家比你 不過有隻野想食多次9lv cafe先交比你姐

一諗起一起身就要做社畜就唔想訓

仲做緊高級廢青

好好珍惜呢段時間
唔好好似我咁冇渡過過就做咗社畜

比屋企人摧婚

本身聽日去清水寺
但係依家唔想去咁遠
有冇咩好地方推介
利申
唔會叫雞

咁你睇下我訓未

催都催唔出架喎

你係京都
市內冇咩好玩架bo

日本有雞叫架

去捉鳳凰囉(東寺)

全世界每一個角落都有

有,一定有

日本一定有KFC

利申:無去過日本KFC

鐵路博物館
東映太秦映畫村

其實係我plan左去既

南極

北極

大阪啊
只係覺得撘去大阪好耐好貴
想近近哋行吓算

裝修喎

京都PC

咪又係雞

仲好
正頭斬除慾念

打(完)風喎

你之前無check過咩？

忽大咗
冇計

過琵琶湖 去彥根城

TCG新包

買5包開頭4包全白卡
第5包偷到張SR

綠毛蟲最強說

有無咁勁

呢隻稀有度係咪一盒有幾包果種？
彩虹果啲係咪一盒都未必有一張？

一盒一張SR或HR

上次裂空座果盒玩左一次非洲抽出左HR......

天狗

通常直接買張SR幾錢

因卡而異

如果唔理稀有度
砌副現今玩到唔廢嘅deck要幾錢

首先要有四張lele

有冇人有隻 夢特既duskull 比我

Match

正評自己可恥

2019？

ฏ๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎๎ํํํํํํํํํํํํํํํํํํํํํํํ

辣殺驚冇人玩

無神64 玩唔玩？

個個都棄哂game

執下先

z技OK?

On左 等你邀

唔見

風律 我有第二個X啦

橙牙

冇心打其他mode 你勁過我了

都係聯防 同 控速

你唔打姐

好大力

抱歉 又曬你時間幫我練下陣

巴打思路有點亂
得閒要望下欺空幾時完
完後會做啲咩
對手會唔會解欺空

好似我格龍 本來係全場尾二慢嘅
開一回欺空 然後做z強化
強化完就最快
即解欺空秒你

唔緊要
每晚同你打場呀
等到你贏到我為止

本身諗住啟暴龍Sky drop 你隻龍 捱到個round
火雞就可以殺你隻格龍 頂唔住

可以呀 聽日試下新寵

期待
我都係同一隊

sr大概得一張 甚至冇 不過依彈就一定有張sr

有冇2019

唔洗做咩

毯子綿R升到1900yen

On9 自己開都開到兩張啦

1 or 2

等身大

邊個會買

可能會有獸人控岩既

呢隻咩黎

10號

MOMO FF

鬥醜選舉？

港任訓醒未

溫馨叫Warm

我英文名係咪要改做Happy

係happy home

孜沫所以叫momo
個名就幾好聽既 個名

有啲想買隻自己玩

買啦買啦
好減壓架

盤幾錢？

淨盤好似百幾
但真係推薦買新亞洲盤set 三百中 兩隻都勁野

Aeon果啲係咪一定標貴左？

其實都公價 有時仲會平d tim
我都成日係aeon買

特登搵可能搵到地方平幾蚊既 但車錢+時間就費事啦

係咁的話我可能帶多幾隻陀螺黎玩
你諗住帶幾多隻去玩？

一箱帶過去

聽日去睇下
驚比老母笑

Crazy

我當初買個盤返屋企個陣都舉起左勇氣先做到

完全唔理老豆老母的咦咦哦哦

Lala巴報埋名聽晚過黎玩啦

依家啲盤好似好高

唔喇 過兩日睇下有無勇氣買先

因為有個罩 所以高過以前少少
又唔係好高既

如果你過黎我可以直接俾我個d你試下
唔黎就下次吧

係 your home happy

揀間酒店喺女子學校格離果然冇錯

話說而家Ｄ同事叫我中文名多，好唔慣（雖然呢行係叫中文名多）

Btw自己覺得而家個英文名都幾好，型過中文名

原來有呢招

公廁名

前排啲FD 都話一齊玩爆旋陀螺
唔知真定假

BTW 係咪AEON 比較齊款?
新手睇樣買就OK?

奇趣會齊d
望下編號 b-100打後既係超z系列 即係個面有鐵 先夠打

聽日去奇趣同AEON睇下先
BTW 聽晚有咩比賽?

咁你講果個咩亞洲盒係幾號？

BA-03

圓堂輸咗

三十歲人走去同細路玩陀螺

無計,今輯唔係主角

利申: 三十歲人仲走去同細路玩POKEMON

睇完個POST 應該會買 B-113 、B-115、B-117 同B-121 SET 都有興趣
不過B-121 好似最抵屌咁

b121係唔錯 但唔會係第一set買
你當dlc包拎佢d底咁會好d

當然你買左一兩隻後依set會好抵屌

好
但我見B-117 有分紅、銀、黑翼
係隨機抽?

b117紅就最基本
黑就隨機出現 機會1/72咁上下 你當閃寵

銀就限定版

雖然估到
但我都要dllm

劇本假波黎

你老味聽到OP1以為圓堂頂到
同忍蛙打紫尿龍一鳩樣 垃撚圾

我係咪入錯post

新必殺都俾人入

十七歲咋喎清

lala 巴聽日買完會唔會去玩？

冇
pkm po不嬲唔講pkm

聽朝番工sosad

原來夜晚 不過都唔得 約左屋企人

sad

星期日要好早起身
諗諗下都係下次先去

FF執埋我入去呀
咁我聽日玩一個鐘就走啦

BTW FF 會唔會帶機去打？

我都可能去

機就應該唔帶了

我帶

邊得閒玩

得兩個鐘就專心玩陀螺啦

Roy蛇都有玩架？

諗起FF紥恆馬大叫GO SHOOT!同啲小朋友進行陀螺激戰就扯咗

我諗今次去得既都係有返2,3,40歲
我17歲先係小朋友個面

Ff到底17左幾多年？

處女

老江湖

波基拳挑戰賽直播

有無人挑機

比你虐下先

等我SET野先

有邊個巴打入坑TCG

排

未入 有啲想 有無咩平平地嘅玩下

留TG？

有冇方法訂到ultra shiny

有冇人知依張唔知咩寵黎嘅卡值唔值錢 ？

等人ADD我挑戰

有無樣？

11月出

唔知乜寵黎
1蚊同你收咗佢

到時有得訂架啦

league promo黎，入卡簿卡，加上已out set

即係放置自己觀賞卡黎？

對

呢排日版卡斷晒市wo Ching 咁老定既

舊代無姐，新代咪又照開，琴日先岀完sm8

唔係斷晒貨咩

新sm8的確少左貨，又未到斷晒既
其他都就岀reptint

我識唔識你？

鴨老爺？

應該唔識

鴨老爺係呢度好似都係用返呢個名

頭先用電視睇cybertron，外父問我係咪寵物小精靈，我答係，佢話咁肉酸呀以前好似ok啲
原來佢都係151派

始終都係頭151隻好

用煮飯個鑊玩

同外父睇Cybertron

原梗好笑啲

應該話要知道原梗先會識笑

成班蝦鳩一個半年無打過拳既人

原梗係咩喧

平時贏你唔到
Pokken贏番

平時我都冇玩, 你話打先開返黎玩

有無人贏到飛花比卡超

大把, 打rank我係唔係嬴哂

我弱過內清

但你贏左我

屎忽撞棍

5000羊連計步器心金屌唔屌得過？

No 見過3000

唔連機就2500

我買連機3千羊

我諗依個價得返好少
行咗兩日日本橋連心金魂銀都冇見過

今日tcg開賣？
想去pkm center買公仔排到七彩最後amazon左

尋日已經係咁
pkm center買tcg野而家有購入限制所以多左人排

咁紅

搵唔到新公仔放邊一轉個頭已經勁長龍
好彩冇排到

小田巴仲會唔會去centre?

想托小畑巴買野+1

訂咗啦

靚仔嘅5000都抵，最平有瑕疵二千幾

ポプテミミッキュ

有冇官方link睇下商品
唔知點搵

結果都係買咗

有沒有巴打起日本代購

Your friend呢？

短期唔番

閃電要11月先出

9月10月空咗個期出黎玩八方 人中3 仲有乜驚好

1個月1隻驚仲唔夠

一個禮拜爆機啦認真玩

整好個表先啦

夠十個正評我就整

想用負評代替

Aggre

Agger啊

5個

4個 有個負評

4:0 then 0:2 非洲加無電

打緊咩

完了，TCG

現充星期六

慘 冇獎品拎

爆唔到張ur ミストレ出黎

去緊玩爆旋婆婆

我都去緊
我既第一次去聚竟然唔係pkm

可以收集埋蔡司巴閃卡

Roy sir你唔加名陣間搞手唔俾你入門口我唔負責呀

大家既FF

Link

玩具台陀螺post

加左

如果我拎銀牙白虎去白虎亂爪會唔會話我虐新

打得贏嗎

我當年練到同隻陀螺腰碼合一

咁而家pkm呢？

尋日輸左比水z

其實pkm上次cwb time square比賽相有ＦＦ大Ｊ圖

想現實見到大家嘅型仔FF

可惜170

17x呀

目測米六

FF 除左米七仲有咩特徵

靚仔

靚聲

胸前有兩粒波(精靈球)

有變身腰帶

唔好意思講句，我對你既立場持相反意見

靚仔定靚聲定both

聲，硬係覺得FF講每隻字都有啲嘢頂住頂住

冇女

維維

姐係唔夠放 ?

今日活動照

其實依樣野
我自己講個陣唔覺
聽返我都覺

幾時偷影左

無入到鏡

Dllm

真係幾好玩
下次lala巴都黎

的確係今日活動啊，仲係荃灣㖭

成功打爆ＦＦ

個陀螺

不過係佢借俾我既

我指係同FF對戰時，撞散（赢）左佢個陀螺

下次一齊黎玩

我入錯post

有無2019？

荃灣呢個時間都可以掃街真好

FF

FF top cut唔到

點解係由你貼既

我拎超能貓陪跑當然top cut唔到

染巴做埋陀螺搞手

你唔配你個username

我有SUB開小便舍CHANNEL

世界真細

蕭小姐vgc16世界賽都有用超能貓喎

咁快返到去

5mins

on9!!!

因為X鹿真係好快

棄game
咁都唔夠快

FF 你同花名巴邊個有儲QR CODE?
可以比埋你地

jai到嘔呀隻紙劍

你唔係背心同特調,你想佢點?

麻完geomancy即係幾多實數速？

5g,要去SD試

唔係變返原本的速度咩

我冇儲

記得就入only
反正唔會中

你留TG 比我
SD比你啦

唔洗了 thx
我諗我都懶得入

OK 扔左佢先

求解答

乘二再除二姐

原來係因為我用左adamant紙劍
完

到機場
Check 咗 in

jaga

平安番黎

今日會
你地想買咩同想我同比你地

我都係想去買佢
1004入去已經sold out

等到日本時間兩點鐘就過去

有沒有TG

新晴報冇人理

舊架嘛

毒撚3D化

Aibo專用技

必麻/燒傷

有機會麻only

必燒傷好勁咁

何苦唔比let go 打VGC
let it go let it go

到港了

我兩星期後走

多手買多左隻替身

替身大左肚咁既

白版土法治療宣布成功

佢話係エルフーンのみがわり
唔知關唔關事

ROY蛇有無訂GAME

Mo

Momo

Momo Wai

Xx xxxx Wai

不了

婠婠果年代先係最正
依家不了

秒5神作

To FF

前前前世(你的名字)

有冇人打2019

K

(k)

ON JOR

人呢

如果唔ct會死嗎？

WHICH AR?

水炮打y神

我諗未必掛

one more time, one more chance

披星戴月忐忐忑忑已何時

睇完再由頭睇個心情好複雜

One more time one more chance 狂loop聽到喊

各位也是有經歷的偽毒🚬

買左game未

me real toxic ok?

唔知你講緊咩

毒撚就唔可以感觸咩

話想買pokken果個係花名定BBG

其實A0既我都覺得好sad

BB豬

去左188睇
好貴
350
求包養

你做咩唔玩

玩2019好過啦

冇錢

棄咗game lu

又棄game
no扮

幾時見過我同人打過

玩喇 一齊玩

有經驗睇會覺得幼稚

現充蕉

我都準備買

Me真毒

我連咩我的名字都未睇過

21世紀最佳動畫愛情片

秒速5埋米呢套成10年前的我都冇

年紀大咗
打機時間越黎越少

不了

真毒打下飛機打下2019好過

計劃緊下年1月左右去日本旅行
冬天去日本去邊個地方好？

大阪 東京依幾年都好多蝗
今年六月去完真係頂唔順
有朋友話福岡都唔錯

冇以前咁自由想幾時打就幾時打

東京上年去左 想去下唔同既地方
其實幾想去狐島/兔島，但冬天好似唔開放

隻太鼓買咗返黎剩係玩過兩次

本身想講北海道...

希望佢地可以快啲重新振作

又話有綠毛蟲橫過香港嘅

點解天氣咁舒服

秋

今次負評係你

冬天咪玩東北囉
一係就北陸

我覺得仲好熱

涼爽左好多喇

召喚蕭巴
隻八方旅人有無實體買
定得digital
語言係跟機定跟帶

我先冇咁無聊

有實體卡，歐美日亞洲版都有
語音得日英，字幕無中文但有啲你唔會用嘅語言

TLDR 日文點講

染巴係做大事嘅人，先唔會同你玩腐皮

染巴係做染事嘅人

FF 花名
陀螺點改裝

我自己的改裝同玩pkm一樣，亂咁黎
你係隔離po問先可能會有d實用建議

如果你想問120的話，我反而係大路改法
1鐵 D frame Ds底
你買咗120同121的話就夠哂料砌

有stat計吓數無得輸

其實京都都好清幽同舒服
不過前提係唔去啲出名景點

我就係唔知咩配件會影響咩能力

計咩數

買晒成套混戰吓記低數據再run regression

多謝蕉巴贊助

Regression

JR奈良線求其係個站落車鳩行應該都好正

名古屋呢

官網有哂全部parts(唔計應募)的介紹
會話你知件parts有咩特色

我未去過，有冇巴打分享下

細個喂團去過
唔知點解會冬天行山
上到去勁靚

行山都好呀，最緊要少人唔使同人迫

但落雪行山有風險

加塊側邊有打火石既鐵環

冇諗過有積雪都仲行山咁痴線

鐵：0,1',7,10

攻擊型：V,Vl,Ds,X'
持久型：Br,Y,R,Et
防禦型：At,O

其他都應該唔洗睇

同pkm搭火箭捉夢夢一樣
聽到厭

U底世界第一

特色無用計唔到數

咁少variation一定計得好準

果時真係
有個婆婆係山腳就冼親 去左醫院檢查 好彩無咩
上到山見到好靚嘅雪+山景
同一大班馬嬲浸溫泉

我就寫左個計數既excel

用電動摩打底盤

攻擊力防禦力有鬼用咩

Pkm仲計唔夠咩

大叫叫隻聖獸出黎打人

兩個火花環 配螺絲底

識玩一定用界刀面

去啦螺旋獨角獸

出黎喇！青龍！

天馬 流！星！擊！

Pkm玩唔到stat，太複雜要machine learning先得

你不如講計星數個logic俾我聽等我自己整啦

logic: 睇心情

真係鳩計架喎
你見上次單打個個都用蕭小姐同創世神就知

講計數的熱誠食蕉原來痴線過FF

咁我係咪清泉

其實我已經計到dp

以前細個同鄰居落街挑機
用雙火花環撞到個囂張細路個陀螺粉碎咗一開三

名古屋有雪山架咩？
你會唔會上左岐阜之類

搵鋼鐵戰魂撞到初代舊鐵碎左

我剩係記得係名古屋果邊落機 東京走
番去搵下睇下搵唔搵到份行程先

btw名古屋最美的風景是人 (請search我username睇圖

昇龍道嗰邊啦

[遊記] 多圖 廣島山口岡山十天遊

我以為自己入錯post

Pkm post不嬲唔講pkm

隔離post睇蛇王屌柒索尼狗好正

咩post

終於明SONY點解一直係龍頭大佬

索尼狗又亂咬人

人人都返工

方加

點解明知引戰post都回得咁認真

秒經post唔想理

冇買月票
喺屯門出觀塘要廿幾銀
有冇方法可以平啲

扮廢老

2蚊

巴士

行路/踩單車/游水/渣車/痴人地車/搭順風車

跑步返工／係公司住

Pkm post用返pkm嘅方法啦好心

挖地洞 / 飛天 / 滑浪 / 瞬間移動 / 大隻牛 / 噴火龍 / 背背龍 / 巨牙鯊 / 究極異伍閪洞

觀塘淘大唔好話偷跑
連日版都無得訂

召喚話荃灣果頭有得訂偷跑日版嘅巴打

荃灣邊間有

最後都係要荃灣買

一早叫左你

I love FF

啱啱係觀廣買八方旅人
順便問個女店員有無pkm訂

我 女店員

有呀
咁係咪日版黎架
中日架喎...
咁封面係日定中
um... 行版囉.........寶可夢
不了
寶可夢 不了
唔該晒

Mk

去direct buy 問啦

叫咗超能貓買了

週圍都係行版冇日版

mk
話說八方旅人有無中文 有點興趣

有冇人放二手 US UM 呀 好想玩

依個post 全部都die heart fans黎
唔會有人放

真係未聽過有人放game
大家只會不停重覆咁買

認真
除左roy
仲有冇人同我2019

B2W2前就有嘅

食蕉放唔放盒

聽聞遲下可能有
但可能等到zelda咁搵齊700粒豆都未有

joycon有d壞 係時候換

限定機出現了

剩係想要個dock

我都係 但其實我痴貼紙出去買JOYCON就夠

屌想買限定機

買啦

淘寶應該過兩日有貼紙買

淘寶淘張貼紙返黎然後買JOYCON就算了

但本身已經有機
兩部會唔會多左啲

知我者莫過於BG也

聽聞你有4部3DS喎CHING

唔係點做你BG
買定幾張
痴柒左掉左佢再痴過

有鬼用咩
usum都係歐版
部機日版

4部3DS die heart fans

係咪19？ 開機俾你虐下

月尾就開季都係時候要砌隊了

有沒有睇今朝個harbinger weekly meta report 呢？

睇左了 好多火貓

who?
link?

有無懶人包

求lin

不過我賭10條J你唔會每個星期寫

只限Pokemon vgc討論區會員啊

我個個星期寫到季尾你係咪幫我含撚先？

有無VIP會員買

不要互相傷害

你係會員啦，係大米哥唔friend我add唔到佢

FF又話冇小圈子的

fuck

yeah

伊貝有飛天類秘傳
普通系物攻招(秒雷超）
電系物攻招（lv30伊貝打到lv27金魚王黃血）
水系吸血招（lv30伊貝打到lv25火恐龍紅血）
必定燒傷的近火招（lv30伊貝打到lv37小磁怪1血）

部機好吸引
但係本身已經有機同訂咗球set

邊個係大米哥

最後連續麻痺
都唔夠二連保屈

你Facebook個朋友

唔講醒唔起你個名叫大米

二連保真係命中注定我贏唔到
不過都睇化左
Roy sir仲勁

有晒三屬技
我諗起特別篇小智隻伊貝

有無得就咁買限定機呢？
我本身有一部 同訂左let’s go各一
如果佢限定機係要跟game我多左隻

明明我已經輸硬
垃圾驚係咁

睇化了

想買jc，但我粗用用得污糟

終於有沖浪比卡超
就咁睇比卡超同伊貝都強化咗唔少

秘技
袈裟斬
水上飄
凌空渡
譯果個肯定大陸人
袈裟斬大陸係用來叫mh太刀果招
水上飄我唔信佢冇睇少林足球

我叫RED

BBG想打？

儲左幾對joy con同幾隻PRO掣鳥

仲未諗到訂2個波set, 定1個波set到時等偷跑買埋呢一版

又要屌又要玩

我都係

你jc係咪一式一隻
pro制你應該齊哂sp2同xb2

有無話會唔會出LET GO PRO制

原來隻驚16號出
所以都係要你去葵芳拎驚

黃色joycon冇買

特別機係咪應該無剩機買 ？

一定有

打
online
局鬼氣
打rank剩3打人地1隻
最後輸wifi斷

rating上到幾多？

三連勝
輸一場wifi 斷

我睇開嗰本譯做小智
雖然我都知小智無咁勁

【公式】相棒ともっと仲良くなろう！ 『ポケットモンスター Let's Go! ピカチュウ・Let's Go! イーブイ』 9/10最新情報

個個理部機唔理隻GAME

Ff覺得曉峰比唔比我換訂單
原本訂左兩隻game
想轉一game一特別版機

以前快樂龍係譯小智小茂
不過Die-heart fans就會分特別篇做Red 動畫做小智(原文都係)

我未試過 你咪試下問

對佢d新情報完全冇興趣

明白
一時間改唔到口

對戰派無咩人想玩let’s go

今次等人放2手算 半死心

ja ga
我地呢全部人都係die heart fans

Aibo技好似錯屬招咁
水屬吸血
雷屬滑浪

手痕走去睇下夢特加十賣幾錢，貴到

btw訂咗Amazon，反正炒冷飯就唔追偷跑 老喇

到時post名討論下
認真我個人唔想usum同lets go分post既
缺點如下：1.lets go過兩個月就冇人玩 到時遊戲台得返usum post仲怪
2.咪又係我地依班die heart fans

如果只開lets go post 係lets go個邊講usum野又唔太好 (好大機會幾個月之後一click入去都係狂講2019rule比賽既野)

所以咁樣？大家又有咩建議？

[Switch][PKM] Let's Go!比卡超/伊貝 暨USUM討論區 #1

會唔會出下出下透埋比班細路知邊個第8個

[Switch][PKM] Let's Go!比卡超/伊貝 暨USUM討論區 #1

佛系 有就玩 冇咪等下

叫PKM遊戲集中討論區囉

lm等睇又分2個post出黎

[Switch/3DS][PKM] Let's Go!比卡超/伊貝 暨USUM 綜合討論區 #1

一陣d人入黎傾pkm go

[Switch][PKM] Let's Go!比卡超/伊貝 暨USUM老屎忽討論區 #1

首神
冇game 名會唔會怕其他人唔識入黎呀
而且咁樣出新作個number都唔識reset

如果post名太長又冇得改名

連登post名最長幾多個字

溝埋一齊都好怪

只限 香港Pokémon VGC討論區 會員
唔好係FB search

定唔寫usum 係頭post加句算

屌
特別個機背好撚靚

siuba果然係值得挑戰嘅對手

［Switch/3ds］［PKM討論區］xxxxxxxxxxx#1

呢個idea唔錯

做慣衰花

買

任豚主post都係會夾埋3ds
我地夾哂let it go同usum都冇乜問題

我打呢句果陣真係有諗呢樣野

未出新版機

咁唔好咩？

到時再買

返去修煉吓，你咁樣係唔夠香港打開嗰啲打

Btw你依靠刷刷面同Roy有咩分別？

今年要換iphone同apple watch

只有依個方法解困
無計

pkm都係pkm討論區既意思啦

過兩日都要撳多部X PLUS鳥
部X打爛佢換過部新做後備機

唔加game名都得喇
就咁 Switch/3DS PKM系列 乜乜乜乜乜

係 我只係想夾起佢
唔想出現兩個post
其他我都冇意見

都唔知買plus定唔plus好
睇睇價位先

依家部X最弱智係打橫唔會好似之前7PLUS嗰D有橫置Mode
有plus一定買plus
希望大6仔有雙卡用唔好再搶港行
上年都係波棍左半個月先換到機

有少少怕小圈子化 新人唔敢入黎炸(因為唔似其他新 GAME post都會有game名)
如果咁樣合理既都得既

【pkm let's go | usum】 老屎忽討論區
咁唔好咩

畫公仔畫到咁出腸

我覺得今年應該冇咁難搶既

認真，想收埋d咩

冇新入入黎仲算咩討論區

【】之後個d就任作嫁啦，標題最緊要簡單易明，知道係咩game post

哦
咁我ok呀 我放左重點係後面

上年都係咁講
點知都有班BOT狗出動

已經盡左力架啦

引左人入POST先啦,反正PKM POST唔傾PKM好正常
[Switch/3DS] Pokemon Lets Go 討論區

[Switch/3DS][PKM] LGPE / USUM 討論區 #0

到底依家放咗部switch訂部限定機會唔會好不智

唔放,買多部

唔會

LGPE係好, 不過新人唔會明

會，cloud backup都未出，你d save唔要?

[NS/3DS] [PKM] Let's Go Pikachu/Eevee X USUM 討論區 #1 聽聞旺角已偷跑

負評999

[NS/3DS] [PKM] Let's Go Pikachu/Eevee X USUM 討論區 #2 對唔住係我搞錯

點解要放?

兩機 兩版本是常識吧？

支持呢個

出正傳先出第二部啦

兩隻版本分開兩部機玩到時用返一部機玩另一版本又要重玩依個設計真係ON99

內ching幫我留意下邊度有得買貼紙ok ?
窮

我幫你印喇

印到一模一樣？

靠你啦

咁不如落柯打叫超能貓設計

召喚FF我要小鋸鱷+黏龍

Dock面果兩隻 求其搵啲貼紙都得
機背先係重點

係喎
印隻a380飛機代表寵都好

都有道理

講得啱
可惜我係窮撚

公司資源

但你放都放唔到幾多

但我唔保證果隻質地啱貼

佢地諗住印隻差唔到畫風嘅自創特別機版本
咁樣仲值得紀念過特別機

反正原裝機都係貼上去

看圖作故事

不過第二部想等mini/買實況機

日美歐限定機係連download版game
港韓限定機係連實體版game

連實體姐係我要見到兩次「寶可夢」

yes
遲早都出上面兩個版本
無謂哂錢

整住貼紙自HIGH先

Mini?

支持

內傷依家係點實況？用盒仔？

FF住先啦
我希望會出實況機多啲
出左應該會有批人拍YouTube對戰片

咁高科技

How much

Amazon賣緊一萬8千yen

依家手提mode想直播係咪都要痴舊野係背面

差唔多啦 年頭果陣買

睇下下年有無加人工先

HK$1,469-1,600

不過D人話OUT PUT隻色冇咁好睇

最大問題係我開台無人會睇

我

個軟件好似有得tune色
不過呢隻好似係USB 2.0黎
唔會大DELAY咩
佢有D款係USB 3.0但冇得唔連電腦錄

Pokemon go 超夢夢公廁化

elgato HD60 係唔係最保守 ?

點解咁講

內ching都睇，你既點會唔睇

有冇人64

總之搵D usb 3.0會好D
同埋你地一般都係連住電腦用架啦
雖然上面果舊個可以插卡係幾好

差啲開放時間內任打

買PCIE嗰隻咪得

報仇未？

出event既話洗唔洗做實況先

可以 依家on

岩岩睇到
某Facebook page仲要賣二千蚊拍set
蟹哂貨了

普通64定2019

普通64 我裝埋個道具好快

唔洗,都仲係3DS

我on左 等你邀

now

家用就買內置都得既
但我覺得買USB 3.0既for埋日後都得啊

問FD 借咪算,使咩自己買

明日再報仇

速專噴火

冇速專呀我
mega 噴火龍呀

竟然係我隻啟暴龍太慢

速度種族值真係慢過噴火龍喎

80速種都環遊到世界都算係咁

😞努力值升爆左 諗住會快過你隻火龍

有名你叫肥大
肥到同鯉魚王同速

真係冇得搏 除非因為d已知因素估到 如果唔係都最好當對手係滿速

當你努力值升爆時
其實對方都升爆左
對戰就係要考慮依樣

下個月就開始新星爆故事 學生妹年齡愛麗絲

多唔多極速/準速啟暴龍

多唔多啟暴龍？

垃圾我係唔會睇！

Agger

咪又係屌住睇

唔啦

希望你嘅棄game係同我一樣
愈屌愈玩

冇睇一陣多左咁多頁

今日都幾多情報

係 新機

我屌呀我就係以為唔出限定機先買左switch

再幫推

唔好再推啦
要開新post架

咁快就去到九百幾留言

係時候搵uncle出黎